曼谷芭提雅8日遊

兩個人去變依家一個人

利申唔知點玩好 一個人泰國我真係好撚柒驚

求少少一個人玩既行程

日頭出海，夜晚做愛

不做愛了 做咗耶撚

Budget around 4500-5000夠唔夠呢

係驚夜晚唔知去撚咗邊驚

自己一個玩實夠

其實我都諗緊 一個人 食得乜尻 好又一餐唔好又一餐 3500唱珠 1500港幣

雖然自己一個玩 但都想睇下有咩好做

咁師兄有咩搞？
我依家又係pattaya

無利申未去添

你又係自己去？

巴打幾時去? 我又係由2個變到得返1個去
23號去BKK

下星期一個去

我7月先去

原來有人同我一樣

除咗叫雞有乜好做

我上次同屋企人去 有一日都自己行 真。尻行

我都自己一個係pattaya

食埋個飯去walking street飲野

芭提雅都仲好，都可以報d local tour騎象、渣下高卡車、跳傘、去下主題樂園。曼谷除左shopping同叫雞，我都唔知可以做乜好

食雞

睇波夜晚

我去 好似完世盃

基本上按摩叫雞